拆鐵夢境

琴晚夢見有鬼佬遊客好忟話：is there a protest on the fxxking ticket machine?
其實d閘機未爛而買唔到飛對好多諗住奉公守法既市民同遊客黎講真係好難做。
閘機壞左就唔同喇，出入都可以唔覺意無比到錢。

我係夢入面用部壞既閘機拍卡，到出閘個陣竟然夢醒左，無機會係夢中體驗免費坐車。

所以，要好好保護售票機，閘機就……無所謂啦。

閘機未爛唔好搞售票機